屋企只養一隻貓，其實驚唔驚佢會唔開心

係咪養多隻做伴會好d?

貓可獨居
會有霸地盤思想
你搞咁多野小心打交

突然間再養一隻好大機會會不和。

有冇諗過貓本身就唔屬於人類既附屬品。
你用另一條生命娛樂自己。

你無養寵物？

養一隻佢會悶，如果你無時間陪佢玩可能會有情緒問題
如果佢仲細(under6)，可以考慮養多隻

佢去到8歲打後會發現佢生無可戀咁
除非你屋企有人唔需要返工可以長期陪伴
否則都係養多一隻好

依家隻貓七個月大

我都係養一隻 依家5個月
諗緊養唔養多隻

7個月大狗衝養多隻陪佢啦多一隻有個伴真係差好遠 始終人類都無咁多精力同佢玩

養養養！負擔到養多隻佢有個伴會開心好多 仲要需家先五個月 未有地盤意識

公貓可以絕育

貓女要唔要絕的？

屋企養2隻, 雖然會打交, 但當另1隻唔見既時候, 剩低個隻會周圍揾.